強國紅衛兵舉報GitHub

由於現在中國強制要求下載「學習強國」這個APP
然後使用者要達到一定的學習時數
才能符合要求
所以有人寫了個程式來刷時數
現在要作者被紅衛兵檢舉啦！
還放話如果GitHub沒有妥善處理
就等著要被封鎖
偉災強國

轉自PTT

PTT班台仔話好彩唔係PORNHUB，如果PORNHUB被封，吸精瓶就落硬台

大陸上唔到pornhub

超級柒上加柒出國際！！！！

騷年，你太年輕